Общение
На чем строится будущее

Запрещено:

	3.1. Смешивание игровой и внеигровой информации (MG);
	3.2. Написание сообщений в игровом чате на других языках, кроме русского (MG);
	3.3. Отправление однотипных по тексту или смыслу сообщений более двух раз (Флуд);
	3.4. Написание кириллических слов с использованием латинских символов (Транслит);
	3.5. Отправление сообщений в репорт, которые не касаются игровых вопросов и жалоб на игроков (Оффтоп в репорт);
	3.6. Отправление сообщений в репорт, которые содержат нецензурную лексику (Мат в репорт);
	3.7. Написание сообщений верхним регистром (CAPS LOCK); 
	3.8. Угрожать людям во внеигровом чате игровыми наказаниями, увольнением, насилием и т.д. (Угрозы в OOC);
	3.9. Написание оскорбительных сообщений во внеигровом чате, которые касаются: игроков, родственников игроков, религии, расы и половой принадлежности, в том числе в завуалированном виде (Оскорбление в OOC);
	3.10. Написание неролевых оскорбительных сообщений в игровом чате, которые касаются: игроков, родственников игроков, религии, расы и половой принадлежности, в том числе в завуалированном виде (MG оскорбление);
	3.11. Упоминание в негативном ключе любом чате любых родственников игроков (Упоминание членов семьи); 
	3.12. Написание оскорбительных сообщений в репорт или любой другой чат с целью оскорбления администрации (Оскорбление администрации);
	3.13. Написание оскорбительных сообщений в репорт или любой другой чат с целью оскорбления игрового проекта (Оскорбление проекта);
	3.14. Написание нецензурных слов во внеигровом чате работы, в том числе завуалированных (Мат в /jb);
	3.15. Написание нецензурных слов во внеигровом чате организации, в том числе завуалированных (Мат в /rb);
	3.16. Отправка нецензурных слов в редакцию телерадиовещании, в том числе завуалированных (Мат в /ad или Мат в /vipad);
	3.17. Отправка нецензурных слов в ленте объявлений телерадиовещания, в том числе завуалированных (Мат в /edit);
	3.18. Отправка нецензурных слов в эфире телерадиовещания, в том числе завуалированных (Мат в /live);
	3.19. Отправка нецензурных слов в эфире государственных новостей, в том числе завуалированных (Мат в /gov);
	3.20. Смешивание нецензурных слов с командами для отыгровок, в том числе с использованием цензуры (Мат в /me, /do, /try, /todo);
	3.21. Отправка неролевых сообщений в эфире государственных новостей (MG в /gov)
	3.22. Отправка неролевых, непонятных или некорректных объявлений (NonRP в /edit);
	3.23. Отправка неролевых, непонятных или некорректных сообщений в поле для вызова игровых служб (NonRP в /call);
	3.24. Реклама различных игровых аспектов в чатах работ (Реклама в /j, /jb);
	3.25. Реклама различных игровых аспектов в чатах организаций (Реклама в /r, /rb, /d);
	3.26. Отправка нецензурных/бредовых/неадекватных сообщений (Неадекватное поведение в /j, /jb);
	3.27. Распространение информации о промокоде любым доступным способом (Реклама промокода);
	3.28. Реклама каких-либо сторонних ресурсов, программ, серверов, групп, YouTube каналов и прочего (Реклама);
	3.29. Сообщать игрокам ложную информацию во внеигровом чате, то есть обманывать их (NonRP обман);
	3.30. Сообщать администраторам ложную информацию во внеигровом чате, то есть обманывать их (Обман администрации)